是日午餐 乾燒伊麪+偽土匪雞翼

第一次喺飲食台開post大家好

想屌

唔錯

屋企徐晃幾大

伊麵有鮑魚

你好

伊麵正